究竟點解會鍾意係網上扮女人？

係真gay，想有狗公溝
博上位

釣狗公

睇d狗公俾人撚最開心

唔好鬧小妹啦